阿朗係祖記入左87球，多過皇馬10個前鋒總和

話就話「前鋒」
加嗰堆本身都唔係正選+唔係以入球量見稱嘅人
咁不如索性加埋堆後衛龍門 青年軍幾個梯隊夾埋100幾人啦
我唔否認牙朗離開對皇馬影響非常大
但你咁樣夾硬搵10條友出嚟做俾牙朗

沾屎喺愛華頓今季入咗四球
皇馬今季用過Mariano Kroos Mayoral Isco Jovic Odegaard Park Rodrygo Arribas中前場呢九個人
夾埋入得兩球

標題：占士今季係拖肥入咗4球，多過皇馬9個中前場球員總和

個「你」係講緊份報紙
當然如果樓主認同嘅話就包埋樓主

對支那何求咁認真

華斯基斯咪打埋右閘都計

證明意假好撚低水平

我朗